{
  "id_query": "23445076",
  "total": 14192,
  "total_current": 200,
  "max_score": 47.84922,
  "origin_question": "Tại sao đặt mua online giá lại rẻ hơn mua trực tiếp vậy",
  "hits": [
    {
      "score": 47.84922,
      "id": "23445076",
      "field_search": "question",
      "question": "Tại sao đặt mua online giá lại rẻ hơn mua trực tiếp vậy",
      "answer": "Chào chị, Dạ bên em hỗ trợ đặt mua online với giá ưu đãi nhằm hỗ trợ khách hàng mua online chị nha, chị có thể yên tâm sản phẩm vẫn đảm bảo ạ, chị có thể đặt mua online để mua với giá rẻ hơn chị nhé.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 34.04722,
      "id": "23533514",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh chị cho em hỏi tại sao mua hàng online lại rẻ hơn là mua trực tiếp tại siêu thị?",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này đây là chương trình từ công ty đưa ra áp dụng đặt mua online được giảm giá anh nha , anh cứ yên tâm mua sản phẩm nhé , anh vui lòng cho em biết khu vực ( tỉnh , quận , huyện ) bên em sẽ kiểm tra xem còn hàng không giúp anh nhé .Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.93987,
      "id": "23419839",
      "field_search": "question",
      "question": "Tại sao mua online lại rẻ hơn mua trực tiếp ạ? Ko test được máy thì khi sản phẩm bị lỗi làm sao đổi được?",
      "answer": "Chào chị !  Dạ với giá rẻ online thì giá này hỗ trợ cho khách hàng đặt hàng trước trên website rồi ra siêu thị nhận hàng chị nhé. Và chị có thể đặt online trước rồi ra xem máy, ưng ý thì có thể mua chị nhé. Giá này thì không áp dụng cho siêu thị không có hàng và không áp dụng cho giao hàng chị nha.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.884409,
      "id": "26242136",
      "field_search": "question",
      "question": "Tại sao mua online lại rẻ hơn đến siêu thị",
      "answer": "Chào anh Hiện tại thì Thegioididong.com khuyến khích khách hàng mua hàng online nên giá mua sẽ ưu đãi hơn giá khi anh mua trực tiếp đó ạ, hơn nữa thì chương trình này là đặt hàng online đó anh, nghĩa là anh đặt máy online rồi anh ghé siêu thị đã đặt để mua hàng ạThông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.347872,
      "id": "27434147",
      "field_search": "question",
      "question": "sao mua online lại rẻ hơn mua ngay tại trung tâm hả bạn",
      "answer": "Chào anh,Dạ sản phẩm này có khuyến mãi mua online nên khi mua online giá sẽ rẻ hơn đó anh nha.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.609774,
      "id": "25307306",
      "field_search": "question",
      "question": "tại sao mua online lại rẻ hơn mua tại cửa hàng có phải chất lượng mỗi sản phẩm khác nhau",
      "answer": "Chào chị Mua online rẻ hơn là do Thegioididong.com mong muốn tạo nhiều điều kiện cơ hội, để khách hàng tiếp cận sản phẩm chất lượng với mức giá tốt đó ạ. Và đây là cơ hội chương trình hấp dẫn nên mình nhanh chóng mua hàng, để không bỏ lỡ sản phẩm tốt mà giá rẻ.  Còn chất lượng sản phẩm vẫn giống như tại siêu thị có chính sách bảo hành bình thường. Đặt mua online nhưng chị có thể ghé siêu thị nhận hàng trải nghiệm sản phẩm nên chị cứ yên tâmThông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.81428,
      "id": "23386424",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi. Tại sao mua online lại rẻ hơn mua thường ạ. Mua online máy có tốt ko. Mong qtv trả lời giúp e ạ",
      "answer": "Chào chị,Dạ đảm bảo là sản phẩm mua Online giá rẻ hay là mua thường chất lượng và hậu mãi như nhau hết chị nha, chỉ là đây là 1 khuyến mãi để nhằm kích cầu mua sắm và giúp khách hàng tiếp cận với thương mại điện tử thôi chị nhé, có thể an tâm chị ơi, nếu muốn mua sản phẩm này với mua Online giá rẻ thì chị vui lòng cho biết chị ở đâu(quận huyện, tỉnh thành) để bên em kiểm tra rồi sau đó hỗ trợ chị nhé.Mong phản hồi từ chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.80001,
      "id": "17457046",
      "field_search": "question",
      "question": "TẠI SAO ip 32G lại rẻ hơn 16g vậy qtv.",
      "answer": "Chào anh, Dạ hiện tại 32gb bên em vẫn đang hỗ trợ cọc và giá đó là giá dự kiến thôi ạ, đến khi 32gb có hàng thì 16gb có thể giá sẽ thấp hơn anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.15001,
      "id": "17453495",
      "field_search": "question",
      "question": "tại sao 6 32gb lại rẻ hơn 6 thường 16gb",
      "answer": "Chào anh Hoàng,Do iPhone 6 32GB là sản phẩm mới của Apple và đang trong chương trình đặt hàng nên có giá hấp dẫn để khách hàng mua máy tiết kiệm hơn anh nha! Anh nên nhanh tay đặt cọc để được mua máy trong thời gian tới nhé! Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.775103,
      "id": "26524519",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi nếu mua trực tiếp iphone 6 tại cửa hàng có được giảm giá không vậy",
      "answer": "@MINH: không",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.358335,
      "id": "27577608",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua máy trực tiếp tại cửa hàng thì giá là bn v ad",
      "answer": "Chào anh, Anh nên đặt mua online trên web trước thành công và ra siêu thị mua sản phẩm thì có giá là  6.690.000₫ anh nha . Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.207695,
      "id": "17443540",
      "field_search": "question",
      "question": "32g sao lại rẻ hơn 16g vậy ad??",
      "answer": "Chào chị, Dạ với sản phẩm do nhà sản xuất đưa ra ạ, do nhiều lý do nên có giá rẻ hơn ạ. Chị có thể đăth nhận thông tin để được hỗ trợ mua sản phẩm tốt nhất cho mình chị nhé. Chia sẻ cùng chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.933567,
      "id": "23384643",
      "field_search": "question",
      "question": "cho hỏi mình muốn trả góp trong mua online giá rẻ thì đặt hàng ở đâu ạ ??",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này thì anh có thể  để đặt hàng anh nha. Nếu được thì anh hãy cho em biết khu vực anh ở để em kiểm tra xem nơi anh có còn hàng hay không anh nhé.Mong hồi âm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.807318,
      "id": "23547124",
      "field_search": "question",
      "question": "phiếu mua hàng có được trực tiếp trên giá khi mua máy không vậy?",
      "answer": "Chào anh !  Rất tiếc Phiếu mua hàng không trừ trực tiếp vào giá máy được anh nhé. Mong anh thông cảm.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.769264,
      "id": "26128067",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trực tiếp có giảm giá không ạ",
      "answer": "Chào chị Trân. Dạ. Mua trực tiếp không được giảm giá. Nếu chị quan tâm sản phẩm thì chị vui lòng đặt mua hàng trên web, và ghé siêu thị nhận hàng để được giảm giá. Chia sẻ cùng chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.618645,
      "id": "27522602",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi chút là mức giá online là 6.690.000 vnd có áp dụng khi đến mua trực tiếp tại cửa hàng ko ạ?",
      "answer": "Chào chị !  Nếu chị đặt hàng trước và đến siêu thị mua hàng thì sẽ được hỗ trợ giá rẻ online chị nhé.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.454275,
      "id": "26479186",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả góp 0% chỉ áp dụng cho mua hàng online hay mua trực tiếp tai siêu thị vậy?",
      "answer": "Chào anh,Dạ lãi xuất 0% áp dụng cho đặt online hoặc là làm hồ sơ trực tiếp tại Thegioididong.com  vẫn được anh nha. Nếu anh có nhu cầu có thể để lại thông tin(họ tên và số điện thoại), bên em  sẽ liên hệ tư vấn và làm hồ sơ online cho anh  nhé. Mong sớm nhận được phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.420223,
      "id": "26110164",
      "field_search": "question",
      "question": "Đặt mua online mới đc giá 7.990.000 sao bạn?",
      "answer": "Chào chị,Dạ đúng rồi chị nhé, vui lòng chị ấn vào nút MUA NGAY GIÁ 7.990.000đ đó chị, sau đó điền các thông tin của chị, chọn nơi nhận sản phẩm gần chị rồi cuối cùng là ra siêu thị bên em tại nơi đó nhận sản phẩm với giá giảm này nhéThân gửi đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.354517,
      "id": "26126555",
      "field_search": "question",
      "question": "Giá rẻ online là như nào vậy",
      "answer": "Chào anh Hiện anh sẽ đặt hàng sản phẩm online trên website hoặc tổng đài 1800.1060(miễn phí) trước khi ra siêu thị thì mình sẽ được mua hàng với giá khuyến mãi trên website anh nhé.Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.351068,
      "id": "20232834",
      "field_search": "question",
      "question": "Bạn ơi cho mình hỏi Giảm thêm 1.000.000đ khi thanh toán trực tuyến bằng MasterCard khi mua ip6 32g là áp dụng khi mua trực tiếp tại st hay  là mua online vậy bạn",
      "answer": "Chào chị,Giảm thêm 1.000.000đ khi thanh toán trực tuyến bằng MasterCard áp dụng khi chị mua điện thoại iPhone 6 32GB này hình thức Online và thanh toán trực tuyến luôn chị nhéThông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.275784,
      "id": "26808890",
      "field_search": "question",
      "question": "Mã khuyến mãi có dc giảm giá khi mua trực tiếp tại cửa hàng k ạ",
      "answer": "Chào chị Hiện chị phải đặt hàng online trên website rồi sau đó ra siêu thị mua hàng thì mới được chị nhé. Hiện mã giảm giá này chỉ áp dụng online thôi chị nhé.Xin gửi thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.907618,
      "id": "29666737",
      "field_search": "question",
      "question": "mua thường là sao còn mua online là sao, mong được giải thích rõ hơn. Cùng 1 sp sao lại có giá chênh lệch vậy?",
      "answer": "Chào anh,Đây là khuyến mãi giành riêng cho khách hàng mua online nên giá rẻ hơn ạ. Anh muốn mua với giá rẻ thì vui lòng đặt online ở ô MUA NGAY màu đỏ và ra siêu thị nhận hàng theo thời gian đặt hàng qui định trên đơn hàng mới được ạ. Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.87996,
      "id": "19326046",
      "field_search": "question",
      "question": "Tại sao iPhone 6 32 g b ở hoàng Hà lại rẻ hơn thế giới nhiều vậy",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này thì tùy thuộc vào các chính sách kinh doanh của mỗi hệ thống bán lẻ mà giá của các sản phẩm được tung ra thị trường cũng khác nhau đó anh nhé. Tuy nhiên bên em cam kết cung cấp cho khách hàng sản phẩm chính hãng 100% và cung cấp với giá sát nhất với giá mà nhà sản xuất đưa ra đó anh nhé. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.878922,
      "id": "23334613",
      "field_search": "question",
      "question": "trả góp có được mua giá rẻ online không",
      "answer": "Chào chị Linh,Chị có thể mua trả góp Điện thoại iPhone 6 32GB giá rẻ online ạ. Chị vui lòng đặt giữ hàng tại siêu thị và đến trực tiếp siêu thị đó lấy hàng mua trả góp ạ.Thông tin đến chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.81865,
      "id": "17558999",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trực tiếp hoặc mua online có ưu đai hay khuyến mãi gì ko shop?",
      "answer": "Chào chị Hằng,Hiện sản phẩm đang có chương trình đặt cọc trước sản phẩm được Tặng PMH 300,000đ chị nhé, nếu anh có nhu cầu mua sản phẩm có thể để lại số điện thoại bên em sẽ liên hệ hỗ trợ chị tốt nhất ạ. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.796745,
      "id": "26458298",
      "field_search": "question",
      "question": "bây h e muốn mua trực tiếp tại cửa hàng tgdđ thì giá có được giảm 1 triệu không ạ hay là phải mua online mới được giảm ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ với giá giảm 1 triệu này vui lòng đặt hàng sản phẩm trước ở website sau đó ra siêu thị bên em trực tiếp mua sẽ có giá giảm anh nhé, hay là bên em giao tận nơi cũng có giá giảm đó anh ạ, anh an tâm anh nhé, vui lòng đặt hàng sản phẩm trước ở website anh nhaThân gửi đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.786108,
      "id": "26710167",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi máy mua trực tiếp giá bao nhiêu ạ con mưa online giá bao nhiêu ạ tu vấn giúp em",
      "answer": "Chào anh ! Dạ với chiếc Điện thoại iPhone 6 32GB thì anh mua trực tiếp hay mua online thì đều có giá là 6.990.000₫ anh nhé.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.731731,
      "id": "17462713",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi là mình đặt cọc xong mình mua luôn hay mua trả góp vậy ? Và tại sao lại phải đặt cọc , nếu không đặt cọc thì không có hàng nữa hay giá sẽ cao hơn giá dự kiến ?",
      "answer": "Chào anh,Dạ đặt cọc là chương trình khuyến mãi của Thegioididong.com, khi đó anh sẽ được ưu tiên nhận máy sớm và có các khuyến mãi giá trị ạ, khi cọc anh có thể chọn mua trả thẳng hay mua góp đều được ạ, em chưa có thông tin sau đợt cọc này máy có hàng tiếp hay còn giữ giá không ạ, anh quan tâm vui lòng cọc sớm vì máy đang có giá rất tốt.Xin được thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.710087,
      "id": "28015383",
      "field_search": "question",
      "question": "mua trực tiếp tại cửa hàng giảm 500k phải k ạ",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại iPhone 6 32GB này không có khuyến mãi giảm 500.000đ khi mua tại cửa hàng ạ. Mong anh thông cảm ạ. Máy có khuyến mãi Giảm ngay 500.000đ khi thanh toán Online bằng thẻ Mastercard thôi ạ.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.691954,
      "id": "30302700",
      "field_search": "question",
      "question": "Tại sao mình vừa đặt hàng online trên web để mua với giá 6 690 000 đồng thì vẫn báo giá 7 490 000 vậy???",
      "answer": "Chào chị Dạ, giá sốc online 6.690.000đ chỉ áp dụng mua hàng nhận hàng ngày 10-14/10 nên hôm nay ngày 09/10/2018 chị đặt hàng thì vẫn hiển thị giá 7.490.000đ. Nếu chị quan tâm sản phẩm thì chị vui lòng đặt hàng và nhận hàng từ 10-14/10 để mua với giá sốc ạ. Thông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.603249,
      "id": "28389186",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy được giảm giá tối đa bao nhiêu nếu mua trực tiếp vậy ad?",
      "answer": "Chào anh ! Anh ơi, máy vẫn có giá 7.490.000đ nha anh, không hỗ trợ giảm giá ạ, mong anh thông cảm nha. Để mua hàng được thuận tiện hơn và nhanh nhất anh có thể nói cho em biết anh đang ở quận huyện, tỉnh nào để em kiểm tra xem còn hàng không anh nha. Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.603249,
      "id": "27187379",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu mua trực tiếp ở Thế giới di động giá như vậy không ạ!?",
      "answer": "Chào chị Hiện chị mua trực tiếp tại siêu thị Thegioididong.com vẫn được hỗ trợ mua giá 6.990.000đ chị nhé. Tuy nhiên, chị nên mua online để được hỗ trợ nhận thêm mã giảm giá từ 3-5% cho sản phẩm chị nhé.Xin gửi thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.348753,
      "id": "27493986",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua online giá rẻ không ap dụng trả góp a",
      "answer": "Chào anh Hiện giá rẻ online có áp dụng trả góp anh nhé. Nếu anh đủ 20-60 tuổi thì anh xin vui lòng cho em xin giấy tờ hiện có (CMND, bằng lái xe/hộ khẩu, hóa đơn điện) và số tiền có thể trả trước(0%-70%) là bao nhiêu, số tháng góp(3-24 tháng)để em có thể tư vấn gói lãi suất phù hợp với anh ạ. Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.292343,
      "id": "27480469",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi tại sao giá thường lai cao hơn giá online ạ",
      "answer": "Chào chị Hiện khuyến mãi khi đăng ký mua online bên em giá rẻ hơn so với ra siêu thị mua nhằm khuyến khích khách hàng đặt hàng trước khi ra siêu thị để bên em chuẩn bị hàng tốt hơn chị nhé. Ngoài ra, giá tốt hơn do là bên em chạy chương trình khuyến mãi, còn thông thường không có chương trình khuyến mãi này thì giá mua online và giá mua tại siêu thị bên em bằng nhau chị nhé.Xin gửi thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.281952,
      "id": "27593557",
      "field_search": "question",
      "question": "ko áp dụng giảm giá khi mua trực tiếp hả tgdđ",
      "answer": "Chào anh PhongDạ,  rất tiếc không áp dụng giảm giá khi mua hàng trực tiếp tại Thegioididong.com ạ.Nếu anh quan tâm sản phẩm thì anh vui lòng đặt mua hàng online và nhận hàng tại siêu thị để hưởng khuyến mãi. Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.224335,
      "id": "20037730",
      "field_search": "question",
      "question": "Giảm thêm 350.000đ khi thanh toán trực tuyến bằng MasterCard---> ad cho em hỏi KM này mua online mới được hay mua trực tiếp tại ST có được ko ah",
      "answer": "Chào anh, Khuyến mãi Giảm thêm 350.000đ khi thanh toán trực tuyến bằng MasterCard, anh phải mua online mới được hỗ trợ anh nhé. Nếu anh thanh toán trực tiếp tại siêu thị Thegioididong.com thì không hỗ trợ giảm giá anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.178986,
      "id": "22252410",
      "field_search": "question",
      "question": "PMH có được trừ tiền trực tiếp vào giá Iphone6 vừa mua ko vậy ak?",
      "answer": "Chào chị,Phiếu mua hàng 500.000đ được tặng khi chị mua máy trên không được trừ vào giá máy chị nha! Chị dùng phiếu mua hàng mua các sản phẩm bên em đang kinh doanh được đó chị! Nếu quan tâm đến sản phẩm thì chị có thể để lại số điện thoại của chị, bên em sẽ giữ hàng hoặc giao hàng nhanh chóng cho chị nhá! Mong phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.132948,
      "id": "30660430",
      "field_search": "question",
      "question": "mua giá này có giảm trực tiếp 5 lít ko đó",
      "answer": "Chào anh Dạ sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB giá niêm yết 7.490.000₫ không được giảm anh nha! Khi mua sản phẩm được tặng Phiếu mua hàng trị giá 500.000đ áp dụng cho những đơn hàng sau thôi anh nha!Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.85965,
      "id": "24813625",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trực tiếp tại cửa hàng có được giảm 23% k ạ",
      "answer": "Chào chị Hiện mã giảm giá lên tới 23% chỉ áp dụng đặt hàng online không áp dụng tại siêu thị chị nhé. Mong chị thông cảm.Xin gửi thông tin đến chị. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.787352,
      "id": "29651424",
      "field_search": "question",
      "question": "đến trực tiếp tgdd mua iphon6 có được giảm giá không bạn",
      "answer": "Chào anh Dạ, anh đến trực tiếp siêu thị mua hàng thì không được giảm giá ạ. Nếu anh quan tâm sản phẩm thì anh vui lòng đặt mua hàng online trên web trước, sau đó đến siêu thị nhận hàng để được giảm giá ạ. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.767757,
      "id": "17464877",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao giá ip 6 32gb lại rẻ hơn 16gb vay? Xin chi mjh bít",
      "answer": "Chào anh, Dạ hiện 6 32gb giá chỉ là dự kiến và chưa có hàng về tại Thegioididong.com, nên khi có hàng giá sẽ được điều chỉnh lại anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.68782,
      "id": "25974899",
      "field_search": "question",
      "question": "mua trực tiếp tại siêu thị tgdd neu sp lỗi dc đổi trong 30 ngày còn online thì 1 ngày phải không ạ?",
      "answer": "Chào chị,Chị chọn KHUYẾN MÃI mua Online Giao hàng thì sẽ được LỖI ĐỔI TRONG 1 NGÀY nha. Tuy nhiên sản phẩm vẫn được 1 đổi 1 trong 1 tháng với sản phẩm Lỗi chị nhé.Thông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.68091,
      "id": "27518688",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu trực tiếp mua máy thì giá bao nhiêu hả ad ơi",
      "answer": "Chào anh, Hiện anh nên đặt mua online trên web trước và ra siêu thị nhận sản phẩm thì có giá là 6.690.000₫ anh nha . Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.61485,
      "id": "26715069",
      "field_search": "question",
      "question": "bây giờ em mua trực tiếp tại cửa hàng có sale không ạ?",
      "answer": "Chào chị Như Hiện Điện thoại iPhone 6 32GB bên em vẫn kinh doanh ở ngoài siêu thị đó chị, chị có thể cho em thông tin khu vực nơi chị để em kiểm tra giúp chị siêu thị có máy gần nhất nhéMong nhận được phản hồi từ chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.330227,
      "id": "30608396",
      "field_search": "question",
      "question": "cùng 1 sản phẩm sao có những chỗ giá lại rẻ hơn nhiều z shop",
      "answer": "Chào anh Về trường hợp của anh thì  mỗi công ty có chính sách kinh doanh riêng nên sẽ có sự khác nhau về giá sản phẩm là bình thường anh nhé. Và giá sản phẩm của Thegioididong.com kinh doanh là gần sát với giá nhà sản xuất  đưa ra. Bên cạnh đó, thì  sản phẩm tại Thegioididong.com có nguồn gốc rõ ràng, đảm bảo hàng chính hãng và còn có những chính sách hậu mãi và chăm sóc khách hàng khác anh nhé. Anh cứ yên tâm ạ!  Chân thành cảm ơn anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.312841,
      "id": "27563096",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 ngày mai còn chương trình giá rẻ online không vậy",
      "answer": "Chào anh, Em kiểm tra thì giá ưu đãi online trên web này Kết thúc ngày 31/05 anh nha , anh quan tâm sản phẩm anh vui lòng cho em biết khu vực ( tỉnh , quận , huyện ) bên em sẽ kiểm tra xem còn hàng không giúp anh nhé .Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.293447,
      "id": "26097136",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi giá trên 7.990.000 có áp dụng cho mua hàng trực tiếp ko vậy bạn",
      "answer": "Chào chị,Dạ không chị ơi, với giá này vui lòng chị đặt sản phẩm trước ở website siêu thị bên em rồi sau đó  mới được giá giảm này anh ơi ,chỉ cần đặt hàng 1 bước thôi là có giá giảm ạ, anh ra siêu thị bên em trực tiếp hay là chờ siêu thị bên em giao sản phẩm đến cũng được giảm đó anh ơiThân gửi đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.218811,
      "id": "28539444",
      "field_search": "question",
      "question": "Phiếu mua hàng 500k có được trừ trực tiếp vào giá ko ad?",
      "answer": "Chào chị,Rất tiếc Phiếu mua hàng trị giá 500.000đ bên em chưa hỗ trợ trừ vào giá chị nhé !!Mong chị thông cảm !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.110832,
      "id": "26891487",
      "field_search": "question",
      "question": "Mã giảm giá chỉ đối với đặt hàng onl thoy hả ad?? Hay là mjk mua trực tiếp kug dc giảm như z?",
      "answer": "Chào chị,Dạ với mã giảm giá chương trình Mừng Đại Lễ này chỉ áp dụng với các đơn hàng Online và chị có nhập mã lúc đặt hàng chị nhé, như thế mới được ạ, còn đơn hàng mua trực tiếp ở siêu thị bên em thì không được chị ơiThân gửi đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.103168,
      "id": "20157740",
      "field_search": "question",
      "question": "mua trực tiếp có dc giảm 1 tr ko,mua trực tiếp có dc giảm 1 tr ko",
      "answer": "Chào anh,Dạ khi anh mua điện thoại iPhone 6 32GB thì anh sẽ được giảm thêm 1.000.000đ khi thanh toán trực tuyến bằng MasterCard nha anh.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.896894,
      "id": "26266155",
      "field_search": "question",
      "question": "mua trực tiếp ở của hàng giá bao nhiêu , có trả góp 0% không vậy quản trị viên ?",
      "answer": "Chào chị, Dạ hiện khi chị mua sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB tại siêu thị sẽ có giá là 7.990.000đ nha chị. Sản phẩm này có được hỗ trợ trả góp với lãi suất 0%, mức trả trước 2.397.000₫ (30%) hoặc 3.995.000₫ (50%), không biết chị muốn trả trước bao nhiêu và chị bao nhiêu tuổi ạ?Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.876732,
      "id": "26631123",
      "field_search": "question",
      "question": "mình tới cữa hàng mua trực tiếp thì có giá 6.990.000 không bạn",
      "answer": "Chào anh ! Dạ anh đến Siêu thị mua vẫn được nha anh. Không biết là anh đang ở quận huyện, tỉnh nào để em kiểm tra xem còn hàng không anh nha. Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.830208,
      "id": "27570145",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua online giá 6690vnd tăng phếu mua 500vnd có trừ vào giá máy tiếp được không",
      "answer": "Chào anh.Với sản phẩm  Điện thoại iPhone 6 32GB nếu anh mua ONLINE GIÁ RẺ: 6.690.000₫ thì anh không được tặng Phiếu mua hàng trị giá 500.000đ (Áp dụng từ 17/05)  anh nhé, anh mua với giá thường thì mới được tặng ạ và Phiếu Mua Hàng này không trừ vào giá sản phẩm ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.82393,
      "id": "20841755",
      "field_search": "question",
      "question": "Neu mình mua điện thoại trực tiếp tại cửa hang thì được khuyến mãi gì ko vậy iPhone 6 32g",
      "answer": "Chào chị. Nếu chị mua sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB thì chị sẽ được khuyến mãi có cơ hội trúng xe SH 150i (Hà Nội và miền Bắc) chị nhé.nếu chị quan tâm sản phẩm chị vui lòng cho em xin số điện thoại bên em sẽ hỗ trợ giao hàng tận nơi cho chị ạ. Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.788761,
      "id": "24975403",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi gói khuyến mãi thanh toán visa giảm 500k là phải mua online hả ? Có thể thanh toán bằng visa trực tiếp tại quầy không ?",
      "answer": "Chào anh Huy,Ưu đãi Giảm 500.000đ khi thanh toán trực tuyến bằng thẻ Visa ạ nên anh cần thanh toán trực tuyến mới được anh nhé. Anh vào ô MUA NGAY màu cam làm theo hướng dẫn để thanh toán ạ.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.746801,
      "id": "28977868",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi là có giảm giá 500k khi mua trực tiếp ko ạ",
      "answer": "Chào anh, Khuyến mãi Giảm ngay 500.000đ có hỗ trợ khi mua tại siêu thị nha anh. Nếu có thể anh vui lòng cung cấp thông tin khu vực nơi anh ở (TP/Tỉnh, Quận/ Huyện) để bên em hỗ trợ  kiểm tra hàng anh nhé.Mong phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.665579,
      "id": "26460601",
      "field_search": "question",
      "question": "Hiện tại tại của hàng kv thủ dầu 1 còn hàng không ạh. M muốn mua trực tiếp",
      "answer": "Chào anh !Dạ em rất tiếc là em kiểm tra thì sản phẩm này ở Tp. Thủ Dầu Một, Bình Dương đã hết hàng rồi ạ, tuy nhiên nếu anh muốn chuyển hàng về đây anh có thể cho em xin thông tin số điện thoại để em hỗ trợ giúp anh chuyển hàng về anh nhé.Mong sớm nhận phản hồi từ anh ạ !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.573875,
      "id": "29807610",
      "field_search": "question",
      "question": "Em xem có khuyến mại 500. Cái này là khuyến mại trực tiếp vào giá khi mua hay sao ạ",
      "answer": "Chào anh!Dạ iPhone 6 32gb đang được giảm 500.000₫ còn 6.990.000₫ (Không áp dụng khi mua trả góp 0%) nha anh. Nếu anh quan tâm sản phẩm anh có thể cho em xin thông tin khu vực cụ thể (quận/huyện) để em hỗ trợ kiểm tra xem còn hàng không ạ.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.556381,
      "id": "17464633",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao 32gb rẻ hơn 16gb",
      "answer": "Chào anh, Dạ bản 32Gb thì hiện có giá dự kiền và chưa có hàng, khi có hàng sẽ có giá chính thức và giá của cả hai sản phẩm sẽ điều chỉnh lại ạ.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.425535,
      "id": "26552621",
      "field_search": "question",
      "question": "mình mua trực tiếp tại của hàng có đk khuyến mại 1 triệu không bạn",
      "answer": "Chào chị, Dạ trường hợp chị có đặt hàng sản phẩm online trước và được nhận hàng từ từ ngày 11 - 15/4 thì chị có thể nhận được ưu đãi giảm ngay 1 triệu nha chị ( Không áp dụng khi mua trả góp 0% ). Nếu chị quan tâm đến sản phẩm này, chị vui lòng phản hồi thông tin khu vực chị đang ở tại ô bình luận, bên em sẽ hỗ trợ kiểm tra hàng giúp chị, chị nhé. Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.379265,
      "id": "28525305",
      "field_search": "question",
      "question": "tặng phiếu mua hàng trị giá 500k, vậy có được giảm trừ trực tiếp luôn vào sản phẩm này không?",
      "answer": "Dạ chào anh Phiếu mua hàng dùng để mua các sản phẩm khác và sẽ không được tính vào giá mua máy anh nhéThông tin đến anh ạ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.363476,
      "id": "22719372",
      "field_search": "question",
      "question": "Phiếu mua hàng có dùng để trừ trực tiếp vào giá máy được không ad ?",
      "answer": "Chào bạn,Với khuyến mãi phiếu mua hàng khi mua iPhone 6 32GB thì chưa được hỗ trợ trừ vào giá máy nha bạn! Phiếu mua hàng có thể dùng vào các đơn hàng tiếp theo nha bạn!Xin thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.312756,
      "id": "18409258",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi tại sao các cửa hàng khác bán iphone 6 quốc tế nhưng giá lại rẻ hơn nhiều vậy, không biết có phải đều là hàng chất lượng k",
      "answer": "Chào chịĐiện thoại iPhone 6 32GB giá 9.990.000₫ bên em kinh doanh là hàng chính hãng nguyên seal 100% anh nhé.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.310646,
      "id": "19388330",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mới mua máy ip6 nhưng trong cài đặt lại không hiện iCloud tại sao vậy ạ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cụ thể là phần iCloud bị ẩn mờ đi hay là không thấy iCloud luôn nhé. Mong sớm nhận được phản hồi từ bạn tại đây để bên mình kiểm tra và hỗ trợ tốt cho bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.258156,
      "id": "30649644",
      "field_search": "question",
      "question": "Phiếu mua hàng có được giảm trực tiếp vào sản phẩm khong vậy?????",
      "answer": "Chào chịRất tiếc hiện phiếu mua hàng không hỗ trợ trừ tiếp vào giá sản phẩm ạ , tuy nhiên chị có thể dùng phiếu mua hàng cho đơn hàng sau chị mua nha .Thông tin đến chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.137098,
      "id": "25306683",
      "field_search": "question",
      "question": "Ban qtv cho m hỏi chương trình giảm giá chỉ áp dụng khi đặt hàng trước ah bạn.k cần đặt hàng hay đăng kí m xuống trực tiếp mua có đk giảm giá k",
      "answer": "Chào anh,Anh cần đặt hàng trước trong thời gian diễn ra chương trình mới được anh nhé. Anh vào ô MUA NGAY màu đỏ làm theo hướng dẫn để đặt hàng với giá rẻ nhé. Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.953804,
      "id": "28014565",
      "field_search": "question",
      "question": "sao em thấy iPhone quốc tế lại rẻ hơn iPhone bán ở tgdd v?,sao em thấy iPhone quốc tế lại rẻ hơn iPhone bán ở tgdd v?",
      "answer": "Chào anh,Anh ơi iPhone khi về Việt Nam sẽ có thuế anh nhé, bên em kinh doanh sản phẩm sát với giá mà hãng đã đưa ra rồi đó ạ !!Chia sẽ cùng anh ạ !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.906839,
      "id": "17901600",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao ko ol đc trực tiếp thế",
      "answer": "Chào anh, Em chưa hiểu câu hỏi của anh, không biết anh cần hỗ trợ thông tin gì ạ? Hãy để lại phản hồi bên dưới em sẽ hỗ trợ.Mong anh phản hồi!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.895946,
      "id": "27879534",
      "field_search": "question",
      "question": "thanh toán 100% trực tiếp tại cửa hàng thì có được giảm thêm 500 ngàn giống như thanh toán online không ad?",
      "answer": "Chào anh, Em kiểm tra thì khuyến mãi Giảm ngay 500.000đ khi thanh toán Online bằng thẻ Mastercard (Từ 01/06 - 30/06) anh nha , anh thanh toán 100% giá trị tại siêu thị với tiền mặt vẫn không được hỗ trợ khuyến mãi này anh nhé . Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.832765,
      "id": "23524089",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho xin hỏi tí xíu, mua trả góp có được hỗ trợ online hay không vậy, tại mình cũng mới đặt mua hàng online rồi",
      "answer": "Chào anh Tùng,Anh đặt mua hàng online giá rẻ thì vẫn có thể mua trả góp được anh nhé, nhưng không áp dụng lãi xuất 0% ạ. Nếu anh đã đặt online thành công thì khi ra siêu thị nhận máy anh mang theo hồ sơ ra để làm thủ tục mua trả góp ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.747598,
      "id": "30167761",
      "field_search": "question",
      "question": "Có thể dùng phiếu mua hàng 500k để giảm trực tiếp giá sản phâm được ko?",
      "answer": "Chào anhDạ Phiếu mua hàng trị giá 500.000đ không hỗ trợ trừ vào giá sản phẩm này anh nha, anh có thể dung phiếu này để mua các sản phẩm khác ạThông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.747409,
      "id": "27612976",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trực tiếp có được giảm 800k k shop ?",
      "answer": "Chào chị Dạ chương trình khuyến mãi giảm 800.000đ(không áp dụng trả góp 0%) chỉ áp dụng khi mua online thôi ạ, chị có thể đặt hàng trước trên mạng sau đó chị ra siêu thị Thegioididong.com để mua sản phẩm thì cũng được giảm 800.000đ nhé. Nếu chị muốn mua sản phẩm này chị có thể để lại số điện thoại bên em sẽ liên hệ với chị trong vòng 30 phút để hỗ trợ chị đặt hàng. Mong nhận được phản hồi từ chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.747409,
      "id": "26498922",
      "field_search": "question",
      "question": "phiếu mua hàng có - trực tiếp vào dt không",
      "answer": "Chào chị Tuyết,Dạ Phiếu mua hàng Apple Watch S3 GPS trị giá 1 triệu (không cộng nhiều phiếu trên 1 sản phẩm) chỉ áp dụng khi mua sản phẩm Apple Watch S3 GPS, không áp dụng trừ vào giá khi mua sản phẩm iPhone 6 32GB nha chị. Nếu chị quan tâm đến sản phẩm này, chị vui lòng phản hồi thông tin khu vực chị đang ở tại ô bình luận, bên em sẽ hỗ trợ kiểm tra hàng giúp chị, chị nhé.Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.72863,
      "id": "30323402",
      "field_search": "question",
      "question": "Bạn ơi mình mua giá rẻ online thanh toàn tại cửa hàng được không, minh mua thanh toán trước thì bên cửa hàng có nhận giao nhận tại tỉnh khác không ad",
      "answer": "Chào anh,Dạ sản phẩm giá sốc online anh có thể thanh toán tại cửa hàng ạ. Tuy nhiên bên em không hỗ trợ chuyển hàng sản phẩm giá sốc anh nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.620846,
      "id": "23834714",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho t hỏi phiếu mua hàng 500k có dc quy đổi trực tiếp k vậy",
      "answer": "Chào anh Trung,Dạ với phiếu mua hàng thì không thể quy đổi thành tiền được anh nha. Với phiếu trên anh có thể sử dụng để mua được tất cả sản phẩm ở Thegioididong.com và DienmayXANH.com ở đơn hàng sau anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.599115,
      "id": "27715188",
      "field_search": "question",
      "question": "phiếu mua hàng 500.000 có trừ trực tiếp vào sản phẩm ko vậy qtv",
      "answer": "Chào anh,Phiếu mua hàng trị giá 500.000đ không trừ trực tiếp vào giá sản phẩm anh nha. Không biết anh ở Quận/Huyện, Tỉnh/Thành nào em sẽ kiểm tra hàng cho anh nhéMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.578594,
      "id": "27723160",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu mua trực tiếp thì có khuyến mãi kh ?",
      "answer": "Chào chị Dạ khi mua trực tiếp sản phẩm này tại siêu thị Thegioididong.com thì chị sẽ được tặng phiếu mua hàng trị giá 500.000đ chị nhé. Không biết là chị đang ở khu vực nào để em kiểm tra siêu thị có hàng cho chị ạ.Mong nhận được phản hồi từ chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.548728,
      "id": "17442598",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao lại rẻ hơn 6 16gb v. Quoc te hay clock v",
      "answer": "Chào bạn,Dạ với các máy được Thegioididong.com là phiên bản quốc tế bạn nha, còn về mức giá trên là mức giá hãng đưa ra tùy theo chính sách kinh doanh khác  nhau cho từng máy nên sẽ có sự khác biệt như trên bạn nhé.Thân ái đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.508017,
      "id": "28003842",
      "field_search": "question",
      "question": "Lm sao để mua card garena trực tiếp trên web này z  và thanh toán ra sao ?",
      "answer": "Chào anh Hiện anh cần phải sử dụng thẻ ATM có hỗ trợ internet banking hoặc thẻ tín dụng của ngân hàng thì mới hỗ trợ mua thẻ game online được anh nhé.Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.452429,
      "id": "29668582",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua online đặt trước và có trả góp được không. có được giá 6690k không. Hay chỉ áp dụng giá giảm khi đặt online nhưng phải mua đứt luôn sp",
      "answer": "Chào anh Thái,Dạ để mua giá sốc online thì anh vui lòng đặt hàng giúp em anh nhé (kết thúc vào 09/09)Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.405221,
      "id": "26222451",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua hàng thanh toán bằng thẻ VISA ghi nợ....thẻ của e là ngân hàng SHINHAN. có được hỗ trợ không ạ??? Và có được tính giá online 7.490.000 khi mua hàng trực tiếp tại TGDD không.... mong nhận phản hồi",
      "answer": "Chào chị,Dạ. Chị có thể mua với Giá rẻ online: 7.990.000đ ạ, và khi chị mua trả góp bằng thẻ tín dụng thì chị phải điền thông tin trên web trước thì mới được chị nhé. Mời chị tham khảo gói trả góp Số tháng trả góp: 6 tháng, Số tiền góp mỗi tháng: 1.371.617₫, Chênh lệch với mua trả thẳng: 239.700₫, Tổng tiền trả góp: 8.229.700₫. Nếu chị quan tâm chị vui lòng điền thông tin ở trên web giúp em ạ !!Chia sẽ cùng chị ạ !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.383902,
      "id": "27650220",
      "field_search": "question",
      "question": "Tại sao mua online lại rẻ hơn mua trực tiếp z",
      "answer": "Chào anh ! Dạ đây là ưu đãi đặc biệt cho khách hàng đặt mua đó ạ, nhằm giúp cho khách hàng có cơ hội tiếp cận sản phẩm được nhanh hơn, tốt hơn ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.282194,
      "id": "26167221",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi tại sao trên web của mình em đặt online nhận hàng tại siêu thị lại không có huyện năm căn ở tỉnh cà mau vậy ạ ?",
      "answer": "Chào chị Do sản phẩm không có hàng tại Huyện Nam Căn nên chị không thể đặt hàng được với giá khuyến mãi online chị nhé. Mong chị thông cảm.Xin gửi thông tin đến chị. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.185101,
      "id": "22580297",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua có đc giảm 500k trực tiếp vào phiếu mua hàng ko ad",
      "answer": "Chào anh, Hiện với Phiếu mua hàng trị giá 500.000đ bên em không hỗ trợ trừ trực tiếp vào giá sản phẩm anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.133017,
      "id": "26610488",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6 giờ mua trực tiếp là 69000000 hả bạn",
      "answer": "Chào anh. Nếu anh mua sản phẩm Iphone 6 32G, giá sản phẩm hiện là 6,990,000 đồng và được tặng p",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.125621,
      "id": "20567098",
      "field_search": "question",
      "question": "Đều là máy ms đập hộp mà sao giá cửa hàng nhỏ ở ngoài rẻ hơn tgdd nhiều vậy",
      "answer": "Chào anh,Thegioididong.com bán hàng chính hãng, bản quốc tế nên có thể giá sẽ khác với các hệ thống siêu thị khác anh nhéThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.12193,
      "id": "29051001",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi là nếu mua trực tiếp iphone 6 tại cửa hàng thì sẽ được giảm 500k và giá ip6 sẽ là 6.990.000 phải không ạ?",
      "answer": "Chào anh, Vâng với sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB này anh đang quan tâm thì anh mua tại siêu thị bên em vẫn sẽ có hỗ trợ Giảm ngay 500.000đ (Không áp dụng khi mua trả góp 0%) anh nha, nếu anh quan tâm sản phẩm anh có thể vui lòng cho em xin thông tin địa chỉ hiện tại của anh để em kiếm tra hàng tại khu vực anh nhéMong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.105055,
      "id": "21177306",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao của sendo rẻ hơn tgdđ",
      "answer": "Chào anh Nam Vâng trường hợp này thì mỗi cửa hàng đều có chính sách kinh dianh sản phẩm riêng nên giá cũng có phần khác nhau tuy nhiên bên em cam kết giá thành bên em kinh doanh bán sát giá với hãng đưa ra. Nếu mua tại Thegioididong.com thì anh yên tâm sản phẩm hỗ trợ bảo hành khá tốt, chế độ hậu mãi cao và hàng phân phối chính hảng tốt anh nha.  Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.014515,
      "id": "21640278",
      "field_search": "question",
      "question": "Ra cửa hàng mua trực tiếp, thanh toán bằng thẻ Master card có được giảm giá 300k khg?",
      "answer": "Chào bạn,Chương trình giảm giá 300.000đ chỉ áp dụng khi thanh toán trực tuyến bằng MasterCard chứ không áp dụng thanh toán trực tiếp bạn nha.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.936922,
      "id": "26628619",
      "field_search": "question",
      "question": "e mới mua máy xaomi redmi 5 plus chưa được 1 tháng với giá 4tr740,giờ e muốn đổi sang máy iphone 6 32gb thì bên cửa hàng thu lại bao nhiêu ạ..xin sớm được hồi âm..mà giá mua trực tiếp iphone là 6tr990 hay phải mua online mới có giá đó ạ",
      "answer": "Chào anh ! Nếu anh mua sản phẩm mới bên em còn thời gian bảo hành thì anh có thể bán lại cho bên em nha anh, anh còn giá trị máy 80% khoảng 3.832.000đ nha anh, máy iPhone 6 32GB có giá 6.990.000đ nên anh cần bù thêm khoảng 3.158.000đ nha anh, vui lòng mang toàn bộ bộ sản phẩm đến Siêu thị bên em sẽ hỗ trợ cho anh nha, anh ra Siêu thị mua hoặc mua Online cũng có 1 giá này anh nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.899804,
      "id": "23319252",
      "field_search": "question",
      "question": "Chao bạn,cho mình hỏi ip6 32G giá bán online là 8tr490 có áp dụng tại thành phố Nha Trang ko bạn,và vì sao giá online lại chênh lệch 500k so với mua thường vậy.thanks",
      "answer": "Chào anh,Dạ với sản phẩm trên thì bên em vẫn còn hàng ở khá nhiều nơi ở Nha Trang đó anh. Và sản phẩm đang được bên em hỗ trợ khuyến mại với giá online giá rẻ để khuyến khích khách hàng đặt hàng online sản phẩm trước khi đến siêu thị nhận hàng đó anh. Nếu ưng ý thì anh hãy cho em thông tin cụ thể hơn khu vực anh ở(quận/huyện) để em kiểm tra xem nơi anh có còn hàng hay không anh nhé.Mong hồi âm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.78489,
      "id": "23222456",
      "field_search": "question",
      "question": "mua trực tiếp ở cửa hàng có giảm 500k không a",
      "answer": "Chào chị, Trường hợp của chị nếu chị mua máy trực tiếp tại siêu thị từ ngày 18/11 đến ngày 20/11 thì chị vẫn nhận được ưu đãi giảm giá bình thường chị nhé. Nếu chị còn bất kỳ thắc mắc nào vui lòng để lại ở khung bình luận phía dưới, bên em sẽ hỗ trợ giải đáp trong thời gian sớm nhất ạ. Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.7822075,
      "id": "29024489",
      "field_search": "question",
      "question": "Em vừa đặt mua trả gióp iphone 6 32G, hồ sơ online của em đã được 1 chị nhân viên hổ trợ gửi đi để xét duyệt online nhưng em muốn đến siêu thị và làm hồ sơ trực tiếp thì có được không ạ ?,Em vừa đặt mua trả gióp iphone 6 32G, hồ sơ online của em đã được 1 chị nhân viên hổ trợ gửi đi để xét duyệt online nhưng em muốn đến siêu thị và làm hồ sơ trực tiếp thì có được không ạ ?",
      "answer": "Chào chị,Chị có thể đến siêu thị Thegioididong.com rồi mình làm hồ sơ trực tiếp được chị nhé, chị yên tâm ạThân gửi chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.742731,
      "id": "26622395",
      "field_search": "question",
      "question": "Điện thoại iPhone 6 32GB (Phiếu mua hàng Apple Watch S3 GPS trị giá 1 triệu (không cộng nhiều phiếu trên 1 sản phẩm) Chỉ áp dụng mua online hay mua trực tiếp có đc khuyến mãi ko?",
      "answer": "Chào anh, với phiếu mua hàng Apple Watch S3 GPS trị giá 1 triệu thì anh có thể nhận được khi mua trực tiếp vẫn nhận được anh nha,thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.712217,
      "id": "23757116",
      "field_search": "question",
      "question": "pmh có trừ trực tiếp vào sản phẩm mình mua không???",
      "answer": "Chào anh, Hiện PMH này không trừ vào giá sản phẩm anh nha , PMH này áp dụng mua được tất cả sản phẩm kinh doanh tại siêu thị Thegioididong.com hay DienmayXanh.com anh nhé . Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.625984,
      "id": "29262447",
      "field_search": "question",
      "question": "mua 3 sản phẩm thì mới tính giá 6990k phải k ad hay mua mỗi máy cũng dc trừ trực tiếp 500k",
      "answer": "Chào anhDạ nếu anh mua 1 sản phẩm thì anh vẫn được Giảm ngay 500.000đ  anh nha tuy nhiên nếu anh trả góp với lãi suất 0% thì anh sẽ không được giảm ạThông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.606794,
      "id": "22680480",
      "field_search": "question",
      "question": "e chào qtv. cho ehoir phiếu mua hàng 500k có được trừ trực tiếp vào giá máy ko ạ?",
      "answer": "Chào chị !  PMH không hỗ trợ trừ vào giá máy chị nhé. Mong chị thông cảm ạ.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.597234,
      "id": "18651521",
      "field_search": "question",
      "question": "sao ở tại của hàng giá lại là 8tr250 sao trên này lại là 8tr990 vậy ?????",
      "answer": "Chào anhCó thể là siêu thị chưa kịp thay giá lúc anh đến mua ạ, giá máy Điện thoại iPhone 6 32GB hiện tại là 8.990.000₫ anh nhé.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.548412,
      "id": "30218678",
      "field_search": "question",
      "question": "phiếu mua hàng dc trừ trực tiếp vào sản phẩm k",
      "answer": "Chào anh,Dạ PMH này áp dụng cho đơn hàng sau, không trừ trực tiếp vào giá sản phẩm ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.535009,
      "id": "17449864",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao rẻ hơn iPhone 6 / 16g zày",
      "answer": "Chào anh,Với giá của sản phẩm thì là nhà sản xuất đưa ra nên bên em không thể quyết định được nha anh, mong anh thông cảm ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.4928665,
      "id": "27442013",
      "field_search": "question",
      "question": "Giá tiền 6.690k này là giá mua trả góp tại TGDD luôn hay sao vậy",
      "answer": "Chào anh,Dạ đúng rồi ạ, giá này có thể hỗ trợ trả góp được nên anh an tâm anh nhé, anh muốn trả góp sản phẩm với giá giảm này thì sản phẩm phải có ở khu vực gần anh đó ạ, vui lòng cho biết địa chỉ(tỉnh thành, quận huyện) của anh rồi siêu thị bên em sẽ kiểm tra sau đó hỗ trợ nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.4751625,
      "id": "27589283",
      "field_search": "question",
      "question": "sản phẩm giá rẻ online là hàng chưa open hộp hả QTV ?",
      "answer": "Chào anh Hiếu Dạ, sản phẩm giá rẻ online là hàng nguyên seal chưa mở hộp anh nha. Nếu mình quan tâm sản phẩm thì vui lòng cho em xin thông tin địa chỉ mình đang sống (huyện/thành phố) để em tìm kiếm hàng cụ thể.  Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.473167,
      "id": "17455274",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi nó với bản 16g có khác gì không . Sao lại rẻ hơn . Thanks !",
      "answer": "Chào anh,Dạ sản phẩm chỉ khác nhau ở bộ nhớ trong thôi anh nhé. Và 32gb dung lượng cao hơn ạ.Thông tin đến anh! ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.346647,
      "id": "23999667",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi pmh này có trừ trực tiếp lên giá hay dùng để mua thẻ cào dc ko ạ?",
      "answer": "Chào anh Huy,Phiếu mua hàng 500.000đ không hỗ trợ trừ vào giá sản phẩm anh nhé, phiếu mua hàng anh có thể sử dụng để mua được tất cả sản phẩm ở Thegioididong.com và Dienmayxanh.com ở đơn hàng sau, có thể mua thẻ cào ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.314187,
      "id": "27829385",
      "field_search": "question",
      "question": "Đến siêu thị mua trực tiếp có đc giảm 1tr ko ạ?",
      "answer": "Chào chị, Hiện sản phẩm này chỉ có khuyến mãi là :Phiếu mua hàng trị giá 500.000đ Giảm thêm 1 triệu khi mua kèm Apple Watch áp dụng cho iphone/ipad đến ngày 30/06Mua online tặng thêm quà : Giảm ngay 500.000đ khi thanh toán Online bằng thẻ Mastercard (Từ 01/06 - 30/06) chị nha , không có khuyến mãi giảm 1 triệu khi ra siêu thị mua chị nhé . Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.314187,
      "id": "22597172",
      "field_search": "question",
      "question": "Phiêu mua hàng đc giảm trực tiếp lên sản phẩm không ad",
      "answer": "Chào anh! Về trường hợp của anh, phiếu mua hàng không giảm giá trực tiếp lên sản phẩm anh nha. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.286536,
      "id": "20201448",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu mua máy trực tiếp ở tgdd có dc giảm 1 triệu k ad. Hay vẫn là giá niêm yết",
      "answer": "Chào bạn,Nếu bạn thanh toán trực tiếp tại siêu thị thì vẫn sẽ trả theo giá niêm yết. Sản phẩm chỉ được hỗ trợ giảm 1.000.000đ khi bạn thanh toán trực tuyến bằng MasterCard nhé.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.24209,
      "id": "27012030",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi mua ip6 trực tiếp còn dc khuyến mãi k ạ",
      "answer": "Chào chị, rất tiếc với Điện thoại iPhone 6 32GB bên em đang không có chương trình khuyến mãi nào ạ, mong chị thông cảm chị nha, nếu chị quan tâm sản phẩm chị có thể thông tin giúp em khu vực mình cụ thể quận/huyện tỉnh để em kiểm tra hàng trên khu vực mình chị nha,mong sớm nhận phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.24209,
      "id": "25202368",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào add e đến mua trực tiếp có được giảm 500.000 ko ạ",
      "answer": "Chào chị,Trường hợp này chị vui lòng thanh toán online giúp em chị nhé, chị thanh toán online thì sẽ được khuyến mãi Giảm 500.000đ khi thanh toán trực tuyến bằng thẻ Visa (20/01 -14/02) ạ, chị cho em xin thêm thông tin họ tên và số điện thoại để siêu thị Thegioididong tư vấn mua hàng thuận tiện hơn cho mình ạ?Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.218261,
      "id": "22660794",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua tại tgdd khoang 1 nam, giá hơn 8 trieu",
      "answer": "Vâng trường hợp này anh có thể cho bên em ngày tháng và giá cụ thể để bên em kiểm tra giúp anh nha Bên em chờ phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.167118,
      "id": "20249421",
      "field_search": "question",
      "question": "Tôi không có thẻ Master Card nhưng tôi có thể ra Cửa hàng đặt hàng và thanh toán trực tiếp có được giảm giá không ?",
      "answer": "Chào anh QuýRất tiếc thì hiện bên chỉ đang có chương trình giảm giá cho chủ thẻ master card thanh toán qua thẻ thôi anh nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.164807,
      "id": "21937954",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho em hỏi: tại sao mà ở miền bắc giá máy vẫn rẻ hơn ở miền nam nhỉ. E thấy ở bắc bán ở thế giới di động giả hơn cả triệu",
      "answer": "Chào anh,Sản phẩm mới thì bên em bán cùng 1 giá, áp dụng toàn quốc, không có sản phẩm mới nào bắc rẻ hơn nam nha anh.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.064583,
      "id": "27602313",
      "field_search": "question",
      "question": "Giảm 800.000đ khi mua online (áp dụng cho đơn hàng đặt và nhận hàng từ ngày 01 - 06/06) * nhưng sao dặt hàng online vẫn k giảm giá",
      "answer": "Chào chị!Dạ chị vui lòng thử lại nha chị, hiện em kiểm tra khi đặt hàng online vẫn được Giảm 800.000₫ còn 6.690.000₫ đó ạ. Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.034509,
      "id": "28343613",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi là : được tặng phiếu mua hàng 500k có được trừ trực tiếp vào giá sản phẩm không ạ",
      "answer": "Chào anh.Dạ Phiếu mua hàng trị giá 500.000đ anh nhận được khi mua sản phẩm không được trừ vào giá anh nha,Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.031395,
      "id": "17460540",
      "field_search": "question",
      "question": "Rẻ hơn iphone 6 16g nữa.phair ko vậy?",
      "answer": "Chào anh,Dạ máy đang có giá rất tốt trong đợt đặt cọc này, rẻ hơn bản 16GB nữa đó ạ.Xin được thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.011716,
      "id": "22632781",
      "field_search": "question",
      "question": "Phiếu mua hàng 500k trừ trực tiếp vào sản phẩm được không anh",
      "answer": "Chào anh TínRất tiếc thì PHIẾU MUA HÀNG không được hỗ trợ trừ thẳng vào giá máy ạ, anh có thể dùng để mua các sản phẩm sau này tại Thegioididong.com anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.999835,
      "id": "23405589",
      "field_search": "question",
      "question": "bây giờ minh muốn mua máy iphone 6 trực tiếp ở cửa hàng thì giá bnhiu ? có những ohuj kiện gì ạ?",
      "answer": "Chào chị, Nếu chị đến trực tiếp siêu thị Thegioididong.com mua Điện thoại iPhone 6 32GB mà không đặt trước thì sẽ mua với giá 8.990.000₫ chị nha. Khi mua sản phẩm thì trong hộp có: Sạc, Tai nghe, Sách hướng dẫn, Cáp, Cây lấy sim chị nhé.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.992367,
      "id": "18655273",
      "field_search": "question",
      "question": "Tại sau những cả hàng khác lại bán iphone 6 rẻ hơn tgdd . Chẵng hạng như khác fullbox quốc tế",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này còn tùy thuộc vào chính sách bảo hành, chính sách khuyến mãi, chính sách giá và dịch vụ của từng hệ thống siêu thị ạ, bên mình cam kết sẽ bán giá sát với giá mà hãng đưa ra và cam kết bán hành chính hãng 100% nên một số sản phẩm sẽ có giá hơi cao nhé bạn.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.973581,
      "id": "18277316",
      "field_search": "question",
      "question": "mình đặt mua máy cũ nhưng vì nhà xa không qua trực tiếp đc siêu thị, nhờ bạn mình làm gần đấy mua hộ có đc không tgdđ",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp anh nhờ người khác đến siêu thị lấy hàng giúp thì người đó cần mang số điện thoại có tin nhắn xác nhận đặt hàng thành công đến siêu thị thì mới có thể nhận máy anh nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.79479,
      "id": "28021152",
      "field_search": "question",
      "question": "Phiếu mua hàng 500k có được giảm trực tiếp vào tiền máy ko?",
      "answer": "Chào anh, Rất tiếc phiếu mua hàng 500.000đ không hỗ trợ trừ vào giá nha anh. Anh có thể dùng Phiếu mua hàng mua các sản phẩm có tại siêu thị thegioididong.com anh nhé.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.784186,
      "id": "18660297",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hoi,iphone hàng chinh hãng và hàng xách tay khác nhau j mà sao xách tay lại rẻ hơn chinh hang vậy",
      "answer": "Chào anh,Với dòng iphone chính hãng thì được nhập về và chịu thuế nên mức giá cao hơn mức giá hàng sách tay về nha anh, còn về chất lượng sản phẩm vẫn ngang nhau nha anh.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.783361,
      "id": "20847977",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi sao bên vuivui lại bán rẻ hơn trong khi cũng là của tgdd ạ",
      "answer": "Chào anh!Về trường hợp của anh thì  mỗi hệ thống của công ty Thegioididong.com thì sẽ có chính sách kinh doanh khác nhau anh nha.Nên sự khác biệt về giá cũng bình thường thôi ạ. Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.640114,
      "id": "29381395",
      "field_search": "question",
      "question": "giảm 500k là áp dụng mua tại hệ thống hay là mua online vậy bạn",
      "answer": "Chào anh!Dạ khuyến mãi giảm 500.000đ được áp dụng cho mua online và mua trực tiếp tại siêu thị luôn anh nha, tuy nhiên không được áp dụng với mua trả góp lãi suất 0%, anh vui lòng cho em xin thông tin khu vực cụ thể anh đang sinh sống để em hỗ trợ kiểm tra hàng giúp anh nha. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.609294,
      "id": "18307834",
      "field_search": "question",
      "question": "hàng này là hàng mới 100% chứ ad? tại thấy gía rẻ hơn bình thường",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại những sản phẩm bên Thegioididong.com đang kinh doanh mới tại siêu thị đều là hàng mới 100% nha anh, anh có thể yên tâm sử dụng. Nếu anh quan tâm đến sản phẩm, anh vui lòng phản hồi khu vực anh đang ở để em có thể hỗ trợ kiểm tra hàng giúp anh, anh nhé.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.599665,
      "id": "17773124",
      "field_search": "question",
      "question": "Liên lac trực tiếp vs nhận viên ở web sao vạy nhj",
      "answer": "Chào anh,Hỗ trợ tư vấn trên website bên em se xuất hiện ngẫu nhiên anh nhé. Nếu có gì cần hỗ trợ, anh để thông tin lại bên dưới, bên em sẽ tiếp nhận và hỗ trợ anh nha.Mong phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.586043,
      "id": "25295721",
      "field_search": "question",
      "question": "cho tôi hỏi! Tôi xem điện thoại IPHONE 6 32GB ở trang web khác thì chỉ có giá 7.490.000đ còn ở thế giới di động sao gái chênh lệnh cao hơn: 8.065.000đ. Hãy giải thích cho tôi đi. Tại sao ở đây bán giá thành cao hơn trong khi đó chỗ khác cũng bán sản phẩm này lại rẻ hơn ạ ?",
      "answer": "Chào anh Nghĩa,Với mỗi cửa hàng khác nhau thì sẽ kinh doanh với 1 mức giá khác nhau do cạnh tranh , chính sách kinh doanh. Nhưng Thegioididong.com cam kết bán sản phẩm với giá sát giá nhà sản xuất đưa ra nhất ạ. Ngoài ra thì anh mua tại Thegioididong.com sẽ hỗ trợ bảo hành dễ hơn do hệ thống siêu thị lớn, các khuyến mãi hay chế độ hậu mãi bên em hỗ trợ tốt anh nhé.Chúc anh năm mới vui vẻ ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.547375,
      "id": "26063796",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao ở TGDĐ giá lại đắt hơn ở nhỉ?",
      "answer": "Chào anh Về trường hợp của anh thì  mỗi công ty có chính sách kinh doanh riêng nên sẽ có sự khác nhau về giá sản phẩm là bình thường anh nhé. Và giá sản phẩm của Thegioididong.com kinh doanh là gần sát với giá nhà sản xuất  đưa ra. Bên cạnh đó, thì  sản phẩm tại Thegioididong.com có nguồn gốc rõ ràng, đảm bảo hàng chính hãng và còn có những chính sách hậu mãi và chăm sóc khách hàng khác anh nhé. Anh cứ yên tâm ạ!  Chân thành cảm ơn anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.475589,
      "id": "26561389",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi mình không đặt hàng online mà xuống tận siêu thị thegioididong mua luôn, vậy có đuợc giảm giá 1 trịu không?",
      "answer": "Chào chị ! Dạ ưu đãi giảm ngay 1 triệu chị vẫn có thể mua tại Siêu thị được nha chị, áp dụng ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.458021,
      "id": "25306681",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao m đặt mua k đk vậy qcv",
      "answer": "Chào anh Rất tiếc phải để anh đợi lâu. Anh cho em xin thông tin là anh đặt hàng mua ở đâu và bị lỗi thế nào có thể cho em xin ảnh chụp được không ạ?Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.42734,
      "id": "27626174",
      "field_search": "question",
      "question": "đặt mua online k đc chọn màu hả bạn?",
      "answer": "Chào chị, Điện thoại iPhone 6 32GB này bên em chỉ kinh doanh 1 màu vàng đồng thôi, không còn màu khác ạ. Mong chị thông cảm ạ. Thông tin đến chị ạ. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.42057,
      "id": "26124619",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua online trước , đặt hàng xong nếu k vừa ý thì đổi máy khác tại tiệm được không ạ?",
      "answer": "Chào chị Dạ được chị nhé. Tuy nhiên, chị có thể ra siêu thị xem hàng trước rồi sau khi mình ưng ý sản phẩm iPhone 6 32Gb thì mình có thể đăng ký đặt hàng online tại siêu thị vẫn được chị nhé.Xin gửi thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.42057,
      "id": "26108501",
      "field_search": "question",
      "question": "e ở thành phố Hà Tĩnh, muốn mua online thì đặt tại đây rồi ra siêu thị lấy à?",
      "answer": "Chào chị,Dạ đúng rồi chị ạ, sản phẩm này có ở siêu thị bên em tại Hà Tĩnh đó chị nhé, sản phẩm này đang có chương trình mua Online giá rẻ đó chị nhé, vui lòng đặt sản phẩm trước ở website rồi sau đó ra siêu thị bên em tại nơi đặt chị mua sản phẩm với giá giảm chị nhéThân gửi đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.288256,
      "id": "27397603",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi,e mới mua ip6,đc chị quản lý tư vấn tải app vuivui.com đc mã giảm giá,mình đến mua hàng trực tiếp có đc giảm giá hôg",
      "answer": "Chào anh,Dạ mã giảm giá bên Vuivui.com đó chỉ áp dụng cho vuivui.com thôi anh ơi, anh vui lòng có mã giảm giá rồi anh lên Vuivui.com hoặc là ứng dụng Vuivui anh mua sản phẩm anh nhé, không mua ở siêu thị bên em được đâu ạ, còn Vuivui là 1 trang thương mại điện tử ở siêu thị bên em, không có cửa hàng anh ơi, do đó phải mua Online và áp dụng mã giảm giá vào ạThân gửi đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.272307,
      "id": "28694711",
      "field_search": "question",
      "question": "sao giá của mình đắt hơn **** vậy",
      "answer": "Chào anh,Mỗi bên có chính sách bảo hành đổi trả và chiến lược kinh doanh khác nhau anh nhé !!Thông tin đến anh !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.262848,
      "id": "19367997",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu ko mua online mà đến tận chỗ mua thì giá có vậy ko ạ",
      "answer": "Chào chị,Chị mua sản phẩm trực tiếp tại siêu thị vẫn là giá 8.990.000₫ nha chị. Nếu có thể chị vui lòng cung cấp thông tin khu vực nơi chị ở (TP/Tỉnh, Quận/ Huyện) để bên em hỗ trợ kiểm tra hàng chị nhé.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.235363,
      "id": "25368252",
      "field_search": "question",
      "question": "Đặt online giá 8t khi nào đến nhận máy ạ",
      "answer": "Chào anh,Vâng không biết anh đã đặt hàng có tin nhắn xác nhận đơn hàng chưa anh? anh có thể dựa theo tin nhắn bên em anh nhaMong sớm nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.139439,
      "id": "22289022",
      "field_search": "question",
      "question": "Đặt hàng online có đk giảm giá k ak Nếu đk giảm giá thì có đk tặng phiếu mua hàng trị giá 500k k ạ",
      "answer": "Chào anh Thắng,Hiện em kiểm tra sản phẩm chưa có chương trình khuyến mãi giá Online ạ, mong anh thông cảm, anh mua trong thời gian này bằng tiền mặt hoặc trả góp có lãi suất giá 8.990.000₫ thì anh sẽ được tặng phiếu mua hàng 500.000đ anh nha.Anh quan tâm vui lòng để lại số điện thoại, Thegioididong.com sẽ liên hệ hỗ trợ đặt mua nhé. Mong phản hồi sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.094711,
      "id": "22995522",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy của viettel sao rẻ hơn ở thế giới di động z ạ",
      "answer": "Chào chị Thư,Mỗi công ty mỗi chính sách kinh doanh khác nhau nên giá khác nhau ạ. Bên em cam kết bán sát giá nhà sản xuất đưa ra và sẽ thay đổi giá khi nhà sản xuất yêu cầu ạ. Thông tin đến chị ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.0189705,
      "id": "26443684",
      "field_search": "question",
      "question": "giảm ngày 1 triệu trực tiếp hay trả qua thẻ mới được giảm vậy",
      "answer": "Chào anh Dạ. Với sản phẩm có giá 6.990.000đ, thì khi mua trực tiếp hay thanh toán qua thẻ đều mua được giá này và phải nhận hàng ngày 11-15/04 anh nha. Nếu anh quan tâm sản phẩm thì anh vui lòng mua hàng nhanh chóng anh nha.Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.007088,
      "id": "23370607",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình vừa đặt online nhận tại cửa hàng. Vậy khi nào mình qua cửa hàng lấy được ạ?",
      "answer": "Chào chị, Khi đặt hàng sản phẩm thì chị có thể nhận hàng trong 48 giờ chị nha, chị có thể đến trực tiếp siêu thị chị đã đặt hàng đẻ nhận máy ạ.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.992551,
      "id": "23200576",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi đến mua hàng trực tiếp có thanh toán quẹt thẻ atm được không?",
      "answer": "Chào chị, Vâng hiện tại sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB bên em có hỗ trợ với các thẻ tín dụng ngân hàng: Citi Bank; HSBC; VIB; TechcomBank; Sacombank; Eximbank; SeaBank; Shinhan Bank, chị có thể vui lòng mang thẻ tín dụng và CMND đến siêu thị để được nhân viên bên em hỗ trợ thông tin mua hàng cụ thể chị nhé.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.984926,
      "id": "26482262",
      "field_search": "question",
      "question": "đặt hàng online là giá thanh toán 6.900.000d đúng không ạ ?",
      "answer": "Chào chị ! Dạ chỉ cần chị mua Online sẽ được hỗ trợ giảm giá 1 triệu còn 6.990.000đ nha chị, nhận hàng ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.934954,
      "id": "30300486",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua online giá sốc 6690k thì có được phiếu mua hàng 500k ko vậy? Nếu có thì có được trừ vào giá ko?,Mua online giá sốc 6690k thì có được phiếu mua hàng 500k ko vậy? Nếu có thì có được trừ vào giá ko?",
      "answer": "Chào anh Dạ, mua online giá sốc 6.690.000 thì không áp dụng thêm khuyến mãi phiếu mua hàng ạ. Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.89207,
      "id": "23866523",
      "field_search": "question",
      "question": "Tại sao máy sạc lúc lên rất nhanh lúc lên rất chậm lúc lại bị chững lại ạ . Máy mua được hơn 1 năm",
      "answer": "Chào bạn,Lỗi này có thể do cáp sạc hoặc Adapter sạc của bạn có vấn đề, bạn hãy thử sử dụng một dây sạc và Adapter sạc khác để sạc pin cho máy xem có sạc bình thường chưa nhé. Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.884507,
      "id": "20146707",
      "field_search": "question",
      "question": "nếu đến trực tiếp tgdd thì cần những j để co thể mua được trả góp ạ",
      "answer": "Chào anh Thông,Tùy theo gói lãi suất anh tham gia mà các loại giấy tờ khác nhau (như CMND, hộ khẩu, hóa đơn điện, bằng lái xe,...). Anh vui lòng để lại thông tin về các loại giấy tờ mà anh có để em tư vấn gói lãi suất giúp anh. Hoặc anh để lại số điện thoại để được bên em liên hệ hỗ trợ và tư vấn tốt nhất ạ.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.878197,
      "id": "21612148",
      "field_search": "question",
      "question": "Mk muốn mua sim online thì đăng kí sao vậy tgdđ",
      "answer": "Chào anh, Anh có thể vào để tham khảo sim đang kinh doanh tại Thegioididong.com, nếu anh quan tâm, anh có thể nhấn \"Mua ngay\", sau đó anh mang CMND và tin nhắn xác nhận đến siêu thị để làm sim ạ! Rất vui được hỗ trợ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.819899,
      "id": "17515479",
      "field_search": "question",
      "question": "Giá dự kiến là như vậy nhưng nếu khi về giá cao hơn thì sao?huỷ voucher đặt trước được chứ?không phải bồi thường chứ?",
      "answer": "Chào anh,Dạ nếu giá chính thức cao hơn anh có thể hủy không mua nữa, Thegioididong.com sẽ hoàn lại cọc ạ. Tuy nhiên anh yên tâm là có thể giá khi máy về vẫn giữ nguyên ạ.Xin được thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.800198,
      "id": "28143348",
      "field_search": "question",
      "question": "Không lấy phiếu mua hàng 500k thì có được giảm trực tiếp vào sản phẩm ko",
      "answer": "Chào anh, Dạ rất tiếc với anh là không được rồi ạ. Hiện tại bên em chưa hỗ trợ không nhận khuyến mãi trừ vào giá sản phẩm anh nha. Mong anh thông cảm ạ. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.800198,
      "id": "26624832",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi phiếu mua hàng có thể trừ trực tiếp vào sản phẩm k ạ?",
      "answer": "Chào chị,Rất tiếc Phiếu mua hàng Apple Watch S3 GPS trị giá 1 triệu (không cộng nhiều phiếu trên 1 sản phẩm) không được hỗ trợ trừ trực tiếp vào sản phẩm chị nha, mong chị thông cảm, Chị có thể cho em xin thêm thông tin (quận, huyện, tỉnh) mà mình có thể đến mua sản phẩm để em kiểm tra hiện còn hàng hay không ạ?Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.784994,
      "id": "17494430",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao giá rẻ v ah! Chính hãng luôn á?",
      "answer": "Chào chị, Dạ vâng sản phẩm chính hãng chị nhé, còn bảo hành chưa active luôn ạ.Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.784142,
      "id": "27010394",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua online có dc giảm giá ko",
      "answer": "Chào anh,Dạ hiện tại sản phẩm này không có hỗ trợ khuyến mãi mua online được hỗ trợ giảm giá ạ nên mong anh thông cảmThông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.764605,
      "id": "26169699",
      "field_search": "question",
      "question": "Dạ, vậy nếu e đến tại Tgdđ để tư vấn và mua online tại chỗ luôn đuọc kh ạ",
      "answer": "Chào chị Dạ được chị nhé. Tuy nhiên, để tiết kiệm thời gian cho chị hơn thì chị nên đăng ký trả góp online trước, sau khi duyệt hồ sơ thành công online thì mình hay ra siêu thị để đỡ phải mất công ra siêu thị nhiều lần chị nhé. Hiện kết quả trả góp online phải mất 4h-24h mới có kết quả đó ạ.Xin gửi thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.714985,
      "id": "26478997",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình không có thẻ jcb gì gì đó thì không được giảm 1t hả ad..rồi phiếu mua hàng gì đó có được trừ trực tiếp vào sản phẩm không ạ...và bây h mình đặt online thì chỉ được giảm 1t thôi hả.",
      "answer": "Chào anh Dạ. Khi anh không có thẻ JCB thì anh chỉ được giảm 1 triệu. Phiếu mua hàng không áp dụng trừ vào giá. Phiếu mua hàng chỉ dùng để mua Apple Watch S3 GPSThông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.684998,
      "id": "22511752",
      "field_search": "question",
      "question": "Bạn cho mình hỏi là Phiếu mua hàng 500k có trừ trực tiếp vào máy ko bạn ?",
      "answer": "Chào anh! Về trường hợp của anh, phiếu mua hàng không trừ trực tiếp vào máy anh nhé. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.669218,
      "id": "28457086",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi chút ạ. Mua iphone 6 32GB đang có KM tặng phiếu mua hàng trị giá 500k. Thì có được trừ trực tiếp khi thanh toán k ạ",
      "answer": "Chào chị, Hiện PMH này không trừ vào giá sản phẩm chị nha , PMH này dùng để mua được tất cả sản phẩm kinh doanh tại siêu thị Thegioididong.com vào đơn hàng sau chị nhé . Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.615514,
      "id": "26456657",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua hàng online ip6 32gb giá có còn 7tr k vậy ạ?",
      "answer": "Chào anh,Dạ có anh nhé, tuy nhiên từ ngày mai mới áp dụng đó ạ, cụ thể là áp dụng từ 11-15/04 đó anh ơi, nếu quan tâm sản phẩm vui lòng đặt sản phẩm trước rồi ngày mai anh ra siêu thị bên em nhận sản phẩm sẽ được giá 6.990.000đ anh nhéThân gửi đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.610305,
      "id": "26552676",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy 5s mua lúc 9/2017 giá hơn 6tr. Giờ e muốn bán mua lại máy 6 32g thì cần bù bao nhiêu vậy??",
      "answer": "Chào anh Anh cho em xin ngày mua chính xác để em tính mức bù được không ạ? Trường hợp anh không nhớ thì anh có thể cho em xin imei để kiểm tra thông tin ngày được không ạ? Anh vui lòng nhấn *#06# để được lấy số imei anh nhé. Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.567909,
      "id": "26639253",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua ip 6 32g nếu ko lấy phiếu mua hàng 1 tr thì có được trừ trực tiếp ko ạ ?",
      "answer": "Chào anh, Rất tiếc hiện bên em không hỗ trợ trừ vào giá khi anh không nhận Phiếu mua hàng Apple Watch S3 GPS trị giá 1 triệu (không cộng nhiều phiếu trên 1 sản phẩm) anh nhé, mong anh thông cảm. Nếu anh quan tâm sản phẩm thì vui lòng cho em xin thông tin địa chỉ anh đang sống (huyện/thành phố) để em tìm kiếm hàng cụ thể.   Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.567909,
      "id": "26541846",
      "field_search": "question",
      "question": "E tới cửa hàng mua thì phiếu mua hàng khuyến mãi 1 triệu có được giảm trực tiếp vào máy k",
      "answer": "Chào chị ! Dạ chị ơi, Phiếu mua hàng Apple Watch S3 GPS trị giá 1 triệu (không cộng nhiều phiếu trên 1 sản phẩm) không hỗ trợ giảm giá sản phẩm nha chị, chị chỉ cần mua Online hoặc ra Siêu thị mua vẫn có khuyến mãi giảm ngay 1 triệu (áp dụng cho đơn hàng đặt và nhận hàng từ ngày 11 - 15/4) nha chị. Không biết là chị đang ở khu vực nào để em kiểm tra xem còn hàng không chị nha. Mong nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.530958,
      "id": "27698713",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua tại siêu thị có được giảm giá ko vậy",
      "answer": "Chào anh,Anh mua trực tiếp tại Siêu thị thì không được giảm giá nha. Anh phải mua Online thì sẽ được Giảm 800.000đ (áp dụng cho đơn hàng đặt và nhận hàng từ ngày 01 - 06/06) anh nhé.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.524803,
      "id": "20333327",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua online thì sao shop",
      "answer": "Chào chị Hiện sản phẩm này không có chương trình khuyến mãi giá giảm online nên chị sẽ mua với giá là 8.990.000đ bình thường chị nhé.Xin gửi thông tin đến chị. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.510038,
      "id": "28699341",
      "field_search": "question",
      "question": "K LẤY PMH CÓ ĐC GIẢM TRỰC TIẾP K",
      "answer": "Chào chị Dạ, rất tiếc nếu không lấy phiếu mua hàng thì không được giảm giá trực tiếp chị nha. Nếu chị quan tâm sản phẩm,chị vui lòng cho em xin số  điện thoại để bên em hỗ trợ đặt hàng, giao hàng  giúp chị ạ. Mong  nhận phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.499789,
      "id": "22512180",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho minh hoi ... Phiếu mua hang tri gia 500.000₫ co tru trực tiếp vào máy ko shop.",
      "answer": "Chào anh, Hiện với sản phẩm iPhone 6 32GB với Phiếu mua hàng trị giá 500.000đ không hỗ trợ trừ trực tiếp vào sản phẩm anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.471442,
      "id": "26065051",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua online s rẻ v ạ, và máy có bảo đảm mới và bảo đảm chính hãng không ạ?",
      "answer": "Chào anh Dạ. Mua online rẻ hơn là do Thegioididong.com mong muốn tạo nhiều điều kiện cơ hội, để khách hàng tiếp cận sản phẩm chất lượng với mức giá tốt đó ạ. Sản phẩm chính  hãng còn nguyên seal, có chính sách bảo hành đầy đủ.  Và đây là cơ hội chương trình hấp dẫn nên mình nhanh chóng mua hàng, để không bỏ lỡ sản phẩm tốt mà giá rẻ. Chân thành cảm ơn anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.396311,
      "id": "26599703",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua online là giá còn 6990 hả shop",
      "answer": "Chào chị Phi!Dạ đúng rồi ạ, nếu chị đặt và nhận hàng từ ngày 11 - 16/4 thì được giảm 1.000.000₫ còn 6.990.000₫ nha chị. Chị nhanh tay mua để được nhận khuyến mãi vì chỉ kéo dài đến 16/4 thôi nha chị.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.391023,
      "id": "26169237",
      "field_search": "question",
      "question": "E đặt online và nhận kiểm tra hàng tại siêu thị đuọc kh ạ",
      "answer": "Chào chị,Vâng được ạ, nếu chị muốn mua, chị có thể để lại thông tin số điện thoại, họ tên để bên em có thể hỗ trợ cho chị đặt mua nhanh chóng chị nhé,Mong sớm nhận phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.383213,
      "id": "29533970",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình đặt online mới được giảm 500 hay sao ạ?",
      "answer": "Chào chịDạ chương trình Giảm ngay 500.000đ (Không áp dụng khi mua trả góp 0%) áp dụng cho cả mua online và mua trực tiếp tại siêu thị chị nhaThông tin đến chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.381048,
      "id": "27273931",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao tăng giá nhanh quá vậy , mới 6.990.000 giờ thành 7.490.000 không thể tin nổi luôn á! tính mua con này - nhưng xem kỹ lại - thôi ; mua hãng khác vẫn ngon hơn",
      "answer": "Chào anh!Dạ sản phẩm mới được điều chỉnh giá tăng lên nha anh, tuy nhiên kèm theo đó là ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.3284235,
      "id": "27488296",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi tại sao iPhone 6 lại để 2 giá là sao v",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại iPhone 6 32GB hiện đang có khuyến mãi đặt mua online giá rẻ, anh có đặt mua với được ạ. Còn anh không đặt thì mua với giá thường ạ.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.316766,
      "id": "21158152",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone gì mà giá rẻ quá vậy ad. Có phải hàng thật không",
      "answer": "Chào anh.Điện thoại iPhone 6 32GB bên em kinh doanh là hãng chính hãng 100% với giá 8.990.000₫ nên anh có thể yên tâm anh nhé. Thông tin đến anh ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.296796,
      "id": "23016356",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu như mua online sao a",
      "answer": "Chào anh, Hiện bên em đã hết hàng nên không thể hỗ trợ mua online cho anh được ạ.Mong anh thông cảmThông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.2619095,
      "id": "30591341",
      "field_search": "question",
      "question": "Tại sao máy em thỉnh thoảng lại mất cảm ứng ạ. Em phải tắt khởi động lại mới có thể sử dụng tiếp !!",
      "answer": "Chào chị , Có thể máy có lỗi phần mềm tạm thời ,anh vào cài đặt > cài đặt chung > đặt lại > đặt lại tất cả cài đặt (dòng thứ nhất) xem khắc phục được không chị nhé.  Mong phản hồi từ chị .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.256769,
      "id": "18473593",
      "field_search": "question",
      "question": "IPhone clock là loại jr sao rẻ quá vậy qtv",
      "answer": "Chào bạn iPhone Lock là iPhone chỉ sử dụng được ở 1 nước nhất định , ví dụ như Nhật , sau đó người bán mua về Việt Nam và mua thêm SIM ghép gắn vào để sử dụng , nên giá thành rẻ hơn iPhone quốc tế bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.219545,
      "id": "27914825",
      "field_search": "question",
      "question": "mua trực tiếp iphone 6 có được phiếu mua hàng 500.000 không vậy? phiếu áp dụng cho đơn hàng bao nhiêu tiền , và những sản phẩm gì được áp dụng?",
      "answer": "Chào anh, Hiện khi anh mua sản phẩm  iPhone 6 32GB trực tiếp tại siêu thị Thegioididong.com sẽ nhận được khuyến mãi: Phiếu mua hàng trị giá 500.000đ Giảm 1 triệu cho Apple Watch khi mua kèm iPhone/iPadVà phiếu mua hàng trị giá 500.000đ có áp dụng mua mất cả các sản phẩm tại DienmayXanh.com hoặc Thegioididong.com ở đơn hàng sau anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.193097,
      "id": "29711808",
      "field_search": "question",
      "question": "Tại sao iPhone 6 ram 1GB lại mượt hơn ss j7 pro ram 3GB",
      "answer": "Chào anh Dạ trường hợp này vì hệ thống của hệ điều hành IOS sẽ tối ưu hóa hệ thống nên khi sử dụng sẽ mượt mà hơn anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.171955,
      "id": "27091262",
      "field_search": "question",
      "question": "Rẻ Quá vậy",
      "answer": "Dạ chào anh,Cảm ơn anh đã quan tâm sản phẩm  có tại thegioididong.com. Nếu mình có nhu cầu mua sản phẩm , xin để lại thông tin số điện thoại và khu vực, bên em sẽ hỗ trợ mình mua hàng nha anh. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.146717,
      "id": "17894885",
      "field_search": "question",
      "question": "Con này mới ra là sao vậy  TGDĐ, có khác gì với các dòng IP 6 trước kia ko, mọi người đang thắc mắc sao giá lại rẻ vậy. Mong nhận được trả lời sớm.",
      "answer": "Chào anh,iPhone 6 32GB là model mới ra, không khác gì nhiều so với các phiên bản Iphone 6 trước đây, chỉ khác về dung lượng bộ nhớ trong thôi ạ. Sản phẩm được hãng điều chỉnh giá cho phù hợp với thị trường và người tiêu dùng, Thegioididong.com kinh doanh theo giá đề nghị của hãng anh nha. Nếu anh có nhu cầu mua hàng, Vui lòng Thông tin khu vực đang sống để bên mình kiểm tra siêu thị còn hàng giúp nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.0923195,
      "id": "27468612",
      "field_search": "question",
      "question": "Ủa mua giá online thì 6 triệu 7 vậy cho hỏi mình lên thế giới di động là mua giá tiền bao nhiêu ạ !",
      "answer": "Chào anh.Với sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB nếu anh không đặt hàng online thì khi anh đến Thegioididong.com để mua sản phẩm anh sẽ mua với giá 7.490.000₫ anh nhé, anh nên đặt hàng online trước sau đó đến Thegioididong.com để nhận hàng trong 48h anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.072325,
      "id": "29916268",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi iPhone 6 giá rẻ vậy sự dụng có ổn định ko vậy a . chơi game có lác ko vậy mh định mua cái?",
      "answer": "Chào anh, Dạ anh yên tâm anh nhé. Sản phâm sử dụng khá là ổn định anh nha. Anh có thể ghé siêu thị để trải nghiệm sản phẩm ạ. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.0693035,
      "id": "30649664",
      "field_search": "question",
      "question": "Khuyến mãi tặng phiếu mua hàng có được giảm trực tiếp vào sản phẩm không vậy và có áp dụng cùng chương trình haloween hong shop",
      "answer": "Chào chịDạ . Hiện Phiếu mua hàng trị giá 500.000đ  áp dụng đồng thời với chương trình halloween ạ , nhưng phiếu mua hàng không hỗ trợ giảm giá trực tiếp vào giá sản phẩm ạ , tuy nhiên được áp dụng cho  đơn hàng sau chị mua nha .Thông tin đến chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.065444,
      "id": "26118859",
      "field_search": "question",
      "question": "Giá online và giá thường là ntn vậy bạn",
      "answer": "Chào anh,Dạ với giá online giá rẻ thì là giá được hỗ trợ giảm nếu anh đặt hàng trước khi đến siêu thị nhận hàng đó anh. Còn với giá thường thì giá của sản phẩm sẽ cao hơn và không được giảm như khi anh đặt hàng online đó ạ. Nếu được thì anh hãy cho em thông tin về khu vực anh ở(quận/ huyện) để em kiểm tra xem nơi anh có còn hàng hay không anh nhé.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.039082,
      "id": "27370341",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao cửa hàng khác nó bán ip6 rẻ vậy",
      "answer": "Chào anh Hải,Tuỳ vào mỗi cửa hàng khác nhau sẽ có chính sách kinh doanh khác nhau nên giá sẽ khác nhau anh nhé. Ngoài ra thì bên em bán sát với giá từ nhà sản xuất đó ạ, anh mua sẽ nhận được các khuyến mãi và chế độ bảo hành từ Thegioididong.com ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.030676,
      "id": "26592743",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mới đặt online 1 cái hôm chủ nhật TGDD đã gửi  hàng về gần tới chưa. Mình đặt gửi về TGDD ở Cà Mau. Với lại mua online v có chắc là hàng mới chính hãng k.",
      "answer": "Chào chị ! Dạ khi hàng về tới, bên em sẽ liên hệ đến chị ngay ạ, mong chị thông cảm chờ giúp em nhé. Dạ chị mua online thì vẫn là hàng mới chính hãng chị nhé.Thông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.016002,
      "id": "18489555",
      "field_search": "question",
      "question": "muốn mua ở tgdd hơn bên vieetjtel mà giá cao quá thôi vậy",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này bên em kinh doanh sát giá với hãng đưa ra anh nha , anh cần thêm thông tin anh phản hồi lại bên em sẽ hỗ trợ giúp anh nhé .Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.001452,
      "id": "27496632",
      "field_search": "question",
      "question": "Bh đặt online xong ra siêu thị lấy có được giá 6.690.000 kh ạ?",
      "answer": "Chào chị.Dạ với trường hợp này thì hiện chị có thể đặt hàng online sau đó đến Thegioididong.com để mua hàng để được mua sản phẩm với giá 6.690.000₫ chị nhé,Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    }
  ]
}